整風扇位巴打 最近有咩進展？

希望你破產

加油

幾時會有成品賣

無人知？

可能比美國招攬左

大老闆真係唔同

Binc

突然好想你 你會在那裡

破左產啦

放係邊度賣

勁狗

真係想試下

打錯